好心誠仔同巴菲特依D廢老就做定期算9數喇

死廢老咁多錢輸

太多錢可能好難做定期
交俾連仔操盤

岩呀
應該跟麵咪媽炒

都唔喺到啦

拎佢地手上啲cash下下all-in 隻股
會唔會入貨個時由52wk low爆上52wk high
放個時就㩒到drop to zero

咩事

佢走左幾日